機管局IT Trainee

有無人in完嘅朋友收到offer
或者講下自己邊日in
我19號 仲未有消息

Aa早就出左offer la 你幾時in?

巴打 咁大個19號都睇唔到？

Aa咁遲出offer架咩？

佢五月尾先出job ad
六月尾開始first round
之後全部上星期final

我都搵唔到人工, rotation工作內容，係咪今年新program黎?
p.s. 都係19號 in